🖖🏻係咩意思

🖖🏻

🖖🏻🖖🏼🖖🏽🖖🏾🖖🏿🖖🖖🏻

🖕🏻

冼樸在劇集中的招牌動作，代表故事中的外星人瓦肯人的問好手勢，邊做還會邊寄語祝詞「生生不息，繁榮昌盛」

聽人講係外星人手勢